每一個CU文院人，都有一個HKU BA夢

停啦好嗎

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」